英超再現神球！他，曾是被眾人嫌棄的傷兵...

英超護級大戰，屈福特2-1擊敗了諾域治，拿下了關鍵3分。為屈福特攻入制勝球的是韋碧克（Daniel Welbeck），對大多數球迷而言，這是一個已經被遺忘太久的名字了。

韋碧克的入球出現在比賽的第55分鐘，屈福特發動反擊，沙亞（Ismaila Sarr）禁區右路橫傳，皮球擊中防守球員後彈到空中，中路跟進的韋碧克二話不說，直接淩空倒掛鳩勾射門，洞穿了諾域治的大門。這個關鍵入球也位屈福特爭取到了寶貴的三分。

韋大帝

我韋碧克降臨!

宜家嘅佢再同宜家嘅rooney 1 on 1,
邊個會贏

冇現場觀眾真係慘

四大尖刀得翻佢仲踢緊英超

連人地叫Danny welback都唔記得了

danny = daniel既short form

倒掛唔撚2

柒到

雲加想開心